連登東方Project同好仲生存嗎

未死入黎揮手

好中二睇東方h漫算唔算

東方天空璋好撚正
集結前作嘅系統於一身
歌又好聽人設唔差（除咗2面有啲柒 ）
故事人物符卡都有詳細嘅考據（常世神、摩多羅神同秦何勝）

死左

得呢首係我唔接觸東方都日日聽既歌

原來仲有人
好感動

計埋啦

有個post做咩唔去個到傾

沉到揾唔返

留名

聽左好耐 都重係覺得好正

魔里莎同愛麗絲好正唷

身為一個東方廚
有責任思考下當zun過左身之後
應該點將東方流存落嚟
雖然唔想咁諗，但由年紀嚟睇
神主應該會早走過我哋

頭先問老豆咩係東方project, 佢叫我問呀爺
點知阿爺一巴車埋黎話：睇埋d我都唔睇既野，你可唔可以與時並進d

魔愛黨

原點=主角>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>魔愛

50年後東方仲未過氣既再傾

你甚麼時候產生了而家未過氣既錯覺?

但d歌好失色

日本仲係好hit囉唔該
中小學生幾乎個個都識

對比起爛娘/fgo/甚至個idol master
東方戰力只有5....

秋葉原仲有間東方同人專門店

啱

其實13同埋打後啲畫風真係唔係好頂得順
音樂都係得返幾首係得嘅

H漫都少左

腋下巫女派報到

有冇推介
好多小朋友幹大姐姐

我覺得Crazy backup dancer唔錯喎

淨係記得畀嗰2個仆街撳住嚟打
打normal都屈到game over

過氣根本冇所謂，心靈支柱依家野，從來都唔需要世俗去追捧

魂歸東方，誓死相隨

竟然係頂唔順畫風唔係進步咗咩
歌嚟講的確冇咗以前嘅feel
但今作算幾好
TH1314啲歌真係

其實由佢成為歷史去懷緬更加好

咁咪會少左同人囉唔係咩

唔覺係進步喎
背景同特效就係嘅
人物真係
特別係靈夢

啱!

東方13.5畫風最好
心心

個post沉咗 加埋樓豬都唔見咗

btw 12月RG東方街
大家記得去啦

邊到？

今年冬コミ去狂掃東方本，振奮下士氣

Rainbow Gala 12月17日
九龍灣國際展貿中心6樓展貿廳3

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又唱淡東方了！」睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你在高登開po，呃負評。」便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「開po不能算唱淡……開po！……文科人的事，能算唱淡麼？」接連便是難懂的話，什麼「pixiv數據」，什麼「過氣」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

做咩姐你

孔乙poi

係得黃昏啲驚keep得住

東方啲game 太難玩
normal都爆唔到機

btw 有無人聽開東方同人碟

好撚正
再唔係東方爆音個啲

森羅万象

邊條仆街

active neets

玩金豬傳 慢慢磨實爆到

東方從來都唔係賣官作畫風

上次玩金豬傳Normal磨Doremy磨到差啲發火

淨打贏過永夜抄normal

你還有格game

高質
一齊些牙下arrange吧

聽開花たん

花たん

唔知有幾多人睇過
但不能只有我看到

有冇地址?

AKIBA-HOBBY 秋葉原店
千代田区外神田3-14-6 恵光ビル6階
サーパラショップ秋葉原店
千代田区 外神田 3−15−6 小暮・末広ビル8F

Senya

唔該晒巴打
12月尾去コミッケ順便去埋

senya一直都好強勢
不過我都係鍾意nayuta同あよ

Minecraft東方Project

E首 雖然唔係東方 但係都幾好聽

愛言葉 -Piano Arrange- 歌ってみた / nayuta

新歌都好好聽

btw上次nayuta niconico live叫咗佢唱打上花火,勁正

到最近仲loop住原作bgm黎做野

舊五作bgm

夢時空
二色蓮花蝶

邊撚個又唱淡東方呀屌
不過我唔想上連登講野

夢消失都好正

夢消失
the Grimoire of Alice

主角組賽高

夢消失係舊作神曲

eurobeat

緋色月下、狂咲ノ絶 -1st Anniversary Remix-

呢首經典

nayuta

你地有冇買
利申有買

每個comiket同例大都一車車買cd返去

MC幻想鄉最經典係呢條

youtube本來好多view不過唔知點解del過一次

話說竟然冇人提minusT

subterranean stars

個人認為最出色係幽幽子果次
結尾睇住櫻花消散 有種文學既味道

同一個server黎
12年個條仲未完成
依家17年完成左佢再dump多次出黎 但冇人睇

TouhouCraft之前有留意過 不過冇入去玩
依加太遲了

因為17年東方已經。。。。

又嚟

仲唱

唔準講

push

月底日本又有event了

話說我幾鍾意結界組cp
又甜又苦 若得若失嘅感覺 好好feel

睇黎巴打比本子劇情感染
不過不得不承認主角組世界第一

主角組同結界組唔係唔同咩

唔係兩段野黎既咩？

主角組=靈夢魔理沙
魔理莎係每集game 個 icon
靈夢就係每集game 嘅封面人物
兩大主角

結界組係靈夢同八雲紫
永夜抄入邊同team嘅幻想結界組

琴日例大祭
之後仲有紅樓夢
好想去呀

禁咒詠唱組!

高汁嘢
之前睇過本同人之後就覺得好夾

レミフラ | れお #pixiv

レミ世界第一

大小姐二小姐

大小姐

本人是主角組派
呢本陳年舊作對不同CP既關係解釋得唔錯

推

我想問中文版不可思議的幻想鄉係咪未出

佢好似話秋季出
好想快啲玩

我怕佢遲出

部PS4等緊佢

肯出就可以了
遲啲唔緊要
譯好啲

ching你啱

玩過日版感覺麻麻

佢比屎都照食

有東方驚玩就滿足了

ひゅらさん@秋大祭け-22ab @hyura3
学生服レミ霊です

J死人咩 呢對CP唔錯

唔係好慣レミ對眼咁嘅色
第一眼望直頭認唔出

諗唔到放咩圖住

今日係紅樓夢

如果響大阪嘅話可以去睇下
利申:響香港

唉屌
想去

日本啲東方同人event真係好多⋯⋯

廢話

東方仲可以再戰十年

香港乜春都冇

總好過連日本都乜春都冇

唔止十年啦
永垂不朽

shnva‏ @shnva06ka 5:56 PM - 23 Oct 2017
神々が恋した幻想郷

風神錄
Normal都要用盡continue先打得到

雖然東方project比起現時大熱lovelive, idolmaster等戰力好似唔夠咁,但呢個係大家錯覺
後兩者只會一時大熱,但東方project細水長流,相信就算ZUN過身幾十年後仍然會有人保住佢嘅遺作,反而後兩者到時可能已經冇人記得

LL大熱⋯⋯?岩岩放出黎無耐

idolmaster好似熱啲
不過現時兩個戰力都好似係比東方高

但係好似ching講咁樣 東方細水長流
最尾嘅大贏家一定係我地

動物朋友 艦娘都好多本本
幾好J

當LL第一代角色引退之後，人氣已經大不如前。
特別係當中有人爆醜聞就更加有影響。
加上市場要同idolmaster爭。

動物朋友只係一部動畫熱門，原作遊戲本身已經摺左
第２期因為角川和製作組有爭議，分分鐘唔知會唔會出到。
我覺得人氣唔會持續到落去。

艦娘算係暫時唯一可以同東方角力／甚至你可以話人氣超越東方。
但有睇新聞就會發現最近佢同中國嗰隻碧藍航線打緊世界大戰。
打完之前人氣Keep唔Keep得住成疑，要顧望。

東方表示無同類敵手，又無因素影響人氣下降，
角色設定有一定深度有特色，始終ACG界流行過好多唔同系列既作品。
但暫時未出過一個系列好似東方咁長命而又對二次創作有相同程度既影響。

過氣東方其實一點也不過氣

東方清泉
同人界奇蹟

心心

[quote]らびっと ‏@rabbit__usagi_ 6:44 AM - 31 Oct 2017
#東方ハロウィン2017
ハッピーハロウィンレイマリ~~~~！！！、！

今日係萬聖節

10/31 #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
今晚有あうん同輝夜NEET

楠なのは‏ @LOSER_na 10:36 PM - 31 Oct 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
あうんちゃん描いてみたかった

やなせ ゆう＠絵仕事募集中‏ @YanaseBonds 10:04 PM - 31 Oct 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
「何も用意してなかったわ、どんなイタズラされちゃうのかしら？」
#蓬莱山輝夜

屌你老母
凋叶棕d歌好似有魔力咁
停唔到係咁loop
仲要聽到起哂雞皮

merami x nayuta

我鍾意mugen東方人物，九頭身魔理沙

聽完首歌起一次雞皮
睇埋歌詞再起多次雞皮

merami + nayuta呢個組合真係好正

有我! 多謝你!

為東方Project帶來新的可能性，《東方憑依華》與《東方天空璋》將登陸Steam平台

現在不少日本的遊戲廠商都瞄準了Steam這個全球規模的遊戲發行平台，方便了全球玩家購買日本遊戲，也為日本的遊戲製作愛好者、同人社團、獨立遊戲製作者提供發佈自己作品的機會
10月30日東方Project的締造者ZUN的網絡節目中，神主就公佈《東方憑依華》與《東方天空璋》兩款遊戲將會登陸Steam平台，這或許也會給東方Project以及相關的二次創作遊戲帶來新的可能性

《東方天空璋》是今年夏天的C92上發售的東方系列正統第16彈遊戲，可操作角色是博麗靈夢、魔雨霧理沙、射命丸文、⑨（曬黑的）
而《東方憑依華》是系列的第15.5彈，類型是對戰格鬥遊戲，目前《東方憑依華》預定在2017年年末在日本國內發售PC版
兩款遊戲中《東方天空璋》將會率先登上Steam平台而且是近期發布，最遲也會在《東方憑依華》登陸Steam之前發售，而《東方憑依華》的Steam版是預定在2018年的年初發售
而且神主表示會根據《東方天空璋》Steam版的銷售情況來檢討之前已有的東方Project系列正統遊戲登陸Steam平台的事宜
另外神主在節目中對於東方二創遊戲登陸Steam平台是持開放態度的，允許二創作品在正統遊戲發售的平台和渠道銷售，或許未來在Steam上能看到更多的東方Project系列作品

原文：

神主進軍steam

再推一推花たん

花たん真係唱得好好聽

唔使專登去買/揾
大家終於有得用steam課金

不可思議的幻想鄉仲未出

橙
好想玩

我又貼

【東方ボーカル】 「竹ノ花」 【凋叶棕】

☯ Title: 竹ノ花 / Bamboo Flower
☯ Vocal: めらみぽっぷ
☯ Arrangement: RD-Sounds
☯ Lyric: RD-Sounds
☯ Circle: 凋叶棕
☯ Album: 薦 (Recommendation)
☯ Release Date: Dec 30, 2013 (Comiket 85)

瞓覺

瞓「覺」

頂
唔小心chok咗個雙關語

只有同時識中文同東方嘅先會明

見巴打呃圖呃得咁有創意

覺覺

【東方ボーカル】 「賢者の極北 (Nhato Remix)」 【ShibayanRecords】

◊ Title: 賢者の極北 (Nhato Remix)
◊ Arranger: Shibayan, Nhato (Remix)
◊ Lyrics: 黒岩サトシ
◊ Vocals: nachi
◊ Album: Sedecim
◊ Circle: ShibayanRecords
◊ Release date: Nov 1, 2015 (第11回東方紅楼夢)
◊ Website:

nachi

Available: 18 November
This game will unlock in approximately 13 days

11/05 #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
琴晚有ラルバ,咲夜同小町

かりんとう‏ @kkakarintouu 10:00 PM - 5 Nov 2017
純粋だから妖精同士の喧嘩とか止めに入っちゃいそう
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

しゅみな。‏ @syumina0616 9:50 PM - 5 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 ラルバちゃん！

tac‏ @tac32933090 10:10 PM - 5 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

とも‏ @tomo_harukaze 9:24 PM - 5 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
咲夜さん！

たる丸‏ @tarumaru0 10:03 PM - 5 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
小町

しょうねん‏ @shounen_f 10:02 PM - 5 Nov 2017
三途の川で溺れて「しょうがないやつ・・・」とか言われながらこまっちゃんに助けてもらいたい。そんな日曜日の夜。
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

聽咗六年都仲聽緊

上次10/15博麗神社秋例買咗隻心心fumofumo
不過要12月先送到
叔叔不行了,忍咗一個月啦

TUMENECO

Prpr

唔知呢類歌叫乜 但ShibayanRecords有好幾首同類都係咁高質
中意咲夜既必聽

ShibayanRecords das beste
長係咪已經變成特色

3L + Eurobeat

最鍾意依個團d歌 好特別

めらみぽっぷ - At least one word (附中譯歌詞/English Subed/歌詞付き)
Origin:信仰は儚き人間の為に｜東方風神録
Vocal: めらみぽっぷ
Arrangement and Lyrics: RD-Sounds
Circle: 凋叶棕 (RD-Sounds)
Album: 辿 -Tadori-
Event: C83

【カラオケ】夢想夏郷2OP 願いを呼ぶ季節 - 舞風 (on vocal) 【修正版】

夢想夏郷

☯Title：願いを呼ぶ季節
☯Circle： 舞風-MAIKAZE
☯Vocal：時音-TOKINE
☯Lyrics ：時音-TOKINE
☯Composer：時音-TOKINE

竹ノ花....睇住本同人黎聽特別有feel

東方近期有冇出figure

December Sky - Color of Life - XL Project
arrangement: estha
vocals: Nachi Sakaue (twinkle*twinkle)
original title: 風神少女
source: 東方文花帖 ～ Shoot the Bullet

nachi

一直都有出。差左你有無錢買

覺得依隻個樣好似怪怪地咁

真奇怪

唔似神主畫風

我覺得呢隻好睇過新作畫風喎

唔知點解覺得塊面唔似靈夢

一直好鍾意rd sounds隻tatoe
日日loop

每次聽Darling Star都覺得係首好perfect好cute既情歌

新人留名

今日係11/11
pocky日!
#ポッキーの日

ハヤスミ‏ @_holiday_HA 下午2:09 - 2017年11月11日
一本あげる

しゅみな。‏ @syumina0616 下午5:34 - 2017年11月11日
ポッキー長

發現有個非官方連登有呢堆隱藏貼圖

有幾個認唔到係邊個嚟
睇嚟要温下

舊登東方post遺物

11/11嘅#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
主角係神奈子，同

Darjeeling‏ @xdarjeelingxtea 9:00 PM - 11 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 「優しさの風音」

楠なのは‏ @LOSER_na 10:32 PM - 11 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

れっつしぇあ！

ざるうどんゆらら‏ @aroma42enola 10:48 PM - 11 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 #ポッキーの日
どっちがいい？

始めたのが遅れたので…

推po

點整出嚟

[/url]
之前係信和訂既帕秋莉到左
同大家分享下

係咪萬六円嗰隻

痴撚線太激動係咁chok粒send制

鮫かまぼこ@C93東こ27a @samekamanew 11/11/2017, 7:09 PM
賢者と主人公組でZUN絵

俾大家J ZUN繪當冇事發生過

仲以為突然間咁多人推po興奮咗一瞬間

見佢冇反應就撳多幾次
之後就...

アリス單推留名

有冇人極鐘意啲歌
仲要係原曲
利申成日睇marasy 彈 睇到停唔到

望住marasy彈
唔覺意就睇咗半粒鐘揮手

zun 繪 好撚正

係呀
啲細節好正

sor9
頭先返工

靈夢套露腋衫設計真係好淫

支援下

依排太過沉倫係 No game no life zero 冇咩理東方，對唔住呀靈夢

歡迎回到幻想鄉

但是如果我娶休比回家會唔會家變

神奈子愛世人

信和邊間？

下次RG 有東方街 大家點睇

會去
如無意外應該唔會取消
12月17日會展

Ching
有冇興趣放隻比我

到時見

目前東方街資訊

INDIGO－東方Project街: 東方幻想一重祭
1 - 砲火後TEA TIME
2 - MisConception 錯覚
3A - Konoha x Hitsuji 愛的宮殿 / 熊悠午睡lazy bear
3B - 熊悠午睡lazy bear / Konoha x Hitsuji 愛的宮殿
4A - 逛展時在做什麼？有沒有空？可以來買點東西嗎？
4B - 芳華絢爛
5 - 馬莉屋✿午茶時間
6A - H2O∞
6B - 9與地下城

17 - 焦茶煤竹
18 - Yonder Voice
19 - Freeze-Ex - ICECUTE
20 - 莫名其妙工作室 / 喵喵茶室

到時逼爆佢

有聽歌算唔算？
好鍾意聽三千世界

都歡迎你加入幻想鄉

くずもつ 2016-05-25
3周年だからなにかよこせ～こころちゃん

同頭髮一樣色

諗緊請唔請假去

☯️Title：さかさまレジスタンス
☯️Vocal：あやぽんず＊(Ayaponzu)
☯️Arrangement：kaztora
☯️Lyric：kaztora
☯️Circle : 森羅万象(Shinra-Bansho)
☯️Album：悪戯センセーション
☯️Release Date：May 7, 2017 (Reitaisai 14)

每日至少一首

唔一定要玩原作/熟哂所有角色設定/做過乜乜乜先叫東方廚既，
好似上面單推某個角色都算係
東方有容乃大

難咗啲喎
btw 我自己都係由聽歌開始認識

背晒成本求聞史記

而家邊止求聞史記

以有涯隨無涯 殆已

背哂求聞史記都講唔出月面戰爭

個世界觀咁大嘅
我以為剩係得game同埋幾集動畫
一直想玩佢啲game不過唔知邊度dl

買正版啦
遲啲會出steam版

11月18日東方天空璋於steam store發售

揮手 每條東方串燒都睇咗不下十次
試過彈 難到

彈就不了
因為唔識彈

大
有無巴打就去日本
11月尾有得夾

屌 rg個日放唔到假
屌佢老母

RIP巴打
放心！我會去埋你嗰份架啦

東方天空璋 ～ Hidden Star in Four Seasons.嘅DEMO已經可以係Steam到下載喇

快啲去體驗係Steam到開驚玩嘅快感啦

[img][/img]

有生之年，唔知會唔會上翻啲舊作

聽講舊作=無可能
紅妖都好似唔得，永打後應該ok

舊作嗰啲其實仲正

呢首好聽

唔識開槍

夢時空

一睇到呢首就不得不上返水支持下

山唔囉些kai e

聽番一百分鐘再講

神曲

凋叶棕啲歌真係幾正

啱啱no con過咗天空璋normal demo版

竹ノ花🌸

竹ノ花
小鈴

山唔青囉些kai e

首首都咁好聽

屎忽痕又磨多次紺珠伝

我覺得 死せる哲学の袂 好正 d歌詞同曲調都好特別

有中意FELT的同好嗎

FELT都好多正嘢

買得啦各位

由於小弟之前好似將東方街位置打咗做會展
所以想在此更正 正確位置應該係九展先啱
不便之處 敬請原諒

FYI:
東方Project街：《東方幻想一重祭》in Rainbow Gala 20

日期：2017年12月17日（星期日）
地點：香港九龍灣國際展貿中心6樓展貿廳3
位置：INDIGO 1-6, 17-20

11/17嘅 #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
有Patchy

pasoputi@絵描き垢‏ @pasopuchi 9:53 PM - 17 Nov 2017
パチュリー
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

たる丸‏ @tarumaru0 10:08 PM - 17 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
パチュリー

大魔王るあえる‏ @ruaeru1002 10:02 PM - 17 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
groggy

Our ship

よむ太郎 2017年3月16日 22:48
旧作アリス

小小小小小愛

唔賣架 アリス野買少見少

東方有好多野都係絕版，我有隻舊版文文fumofumo都比人炒到貴一貴

新舊合照

wa

Fumofumo系列最經典都算係咁
當年好似話因為頂帽太尖/手部+配件有磁石
因為安全問題就停產
新ver無哂配件，頂帽都變左布

舞花把聲好J到癲

神秘嘉賓まらしぃ 射咗

再配埋上FELT獨特嘅曲風

Vocal陣容好豪華

■歌曲紹介／歌曲資訊／Introduction■
roundabout
拐彎抹角

■サークル／社團／Circle■
ZYTOKINE

■アルバム／專輯／Album■
2015-12-30 (C89)ZYTOKINE - THNQ -THE BEST of ZYTOKINE/CYTOKINE

■ヴォーカル／歌手／Vocal■
・itori
・aki
・cold kiss
・Nachi

■アレンジ／編曲／Arrange■
隣人

■リリック／作詞／Lyric■
隣人

nachi

■歌曲紹介／歌曲資訊／Introduction■
PUNISHMENT [Tracy Remix]

■サークル／社團／Circle■
Amateras Records

■アルバム／專輯／Album■
2015-08-14 (C88)Amateras Records - Cleave Ambivalence

■ヴォーカル／歌手／Vocal■
坂上なち

■アレンジ／編曲／Arrange■
Masayoshi Minoshima

■リミックス／混音／Remix■
Tracy

■リリック／作詞／Lyric■
Haruka

喺steam 有得買真係爽好多

清乜咁啱呀

神主萬歲

買咗之後剩係試過用哂continue過到一次normal

Easy Mode

狗仔

我都係easy mode通關

Easy都過路到

Easy用靈夢+冬裝真係訓係度都過到啦
唔貪心實得

Normal我係用9+9裝
仲未試哂咁多組合

魔理沙+春裝

大觸

為左可以解禁extra,我決定完全跳過easy mode,一玩就normal

no con normal

我以前係睇啲打分replay背路線

大佬

不過我用魔理沙easy通完都開到extra

幾時開始可以用easy開
不過extra應該未見到中王就

其實玩東方project除左要手穩仲要唔貪心

成日撞咗去啲彈幕到

今次佢出到啲彈同執得嗰啲樹葉好似
成日衝咗埋啲彈到

估下飲醉酒再玩會唔會no con Lunatic

成功用9+9裝no con過咗easy

直接玩extra stage

みれい 2017年3月23日 12:30
アリス

アリスちゃんは冬の感じと似合うですね

小愛

Fumo Satori
At least I found the mask and I’m going to give it back 👀✨

俾自己家姐ntr

今次extra第二次就過到

我剩係入到王

去到第三張spell card就收皮

舞花必聽以上兩首

呢首編到好似未來日記首op空想メソロギヰ咁
Loop咗好多次

呢首都好正

琴晚#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負有魔理沙
一陣返去補貼

11月25日嘅#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
有

まりすく‏ @reionksuku 10:24 PM - 25 Nov 2017
とっておきの魔法(+20 min)
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

唖秋㌠‏ @asyu109 10:36 PM - 25 Nov 2017
冗談はよせよ #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

tac‏ @tac32933090 10:11 PM - 25 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

やんたろう‏ @yantaro_sun 10:07 PM - 25 Nov 2017
ルーミア

#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

支那艦娘個勢好撚勁

會收皮架喇

SOON

鬥長命

就算唔係soon都唔驚
永續東方

只聽東方metal
Unlucky Morpheus

好多人推post

得閒返尼推下 po 先 [img]
[/img]

秘封組

Ufo catcher series 幾抵玩

啱呀 價錢合理質素唔錯

demetori

Fumo係比神更高的存在
praise the fumo

咁Fumo嘅神點算

fumo上神大人

SWK IS GOD

想買東方外來韋編，但唔知邊有得買
各位知唔知邊到有

可以去信和望下嘅
不過我上次去淨係見到東方小說同漫畫
可能check得未夠清楚

11/28 嘅#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
有小愛，Mystia同文文

米山*‏ @mochi547 12:33 AM - 29 Nov 2017
マーガトロイドさん！
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

どーぞごゆるりと。‏ @do_zogoyururito 10:30 PM - 28 Nov 2017
できる女
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

Mystia

ファルケン＠kazegimi‏ @YutoZin 10:37 PM - 28 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
みすちー＾＾

ふぁみー‏ @fami_4943 10:09 PM - 28 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
みす遅刻

あや

ゆうじん‏ @yuzin333 10:13 PM - 28 Nov 2017
10分ほどオーバーしましたけど文描きました〜背景はテクスチャさんに頑張ってもらいました(笑) #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

ことまき‏ @kotomaki00 10:04 PM - 28 Nov 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
#いいニーハイの日

睇得明日文點解唔上網自己買?
amazon melonbooks animate個啲都有啦

岩岩整左set Telegram sticker

唔差在share埋正牌東方line sticker既telegram版
用緊line既記得支持正版呀

原作者link

bossa nova

twitter source: 皆瀬たまき @yozuki

妖夢

◊ Title： 空に近い場所 (Place Close to the Sky)
◊ Vocal： めらみぽっぷ
◊ Arrangement： RD-Sounds
◊ Lyric： RD-Sounds
◊ Circle： 凋叶棕
◊ Album： 夢
◊ Release Date： Aug 13, 2016 (Comiket 90)

我直頭有埋件tee.....

嘩!

wa diu
一山還有一山高

都幾痴線

呢個作者專畫天狗組...留意左好耐...
有次去日本咁岩有同人event(文文新聞友之會)
見到佢個檔賣緊tee咪買囉
講講下都幾年前

幾時開翻間天狗博物館

開東方Project博物館啦

求名

chilunsin

ゆるりなの‏ @yururi_nano 1:03 PM - 3 Dec 2017
今作ってるじふの進捗です
画質が悪いのは拡大してるからです（震え声）

靈夢喵

ゆるりなの‏ @yururi_nano 4:02 PM - 3 Dec 2017
ねこ魔理沙ちゃんもいるよ

魔理沙喵

こころちゃん 2015年12月12日 05:53
ぽくない気もするけどまぁいいかｗ

心心

力拔山兮氣蓋世

太大

3/12#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負有

楠なのは‏ @LOSER_na 下午10:28 - 2017年12月3日
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
はたてえ

ふぁみー‏ @fami_4943 下午9:58 - 2017年12月3日
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
もこたん！

東京人民管理局副局長代理人‏ @dairininn_ 下午10:34 - 2017年12月3日
春一番
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

どーぞごゆるりと。‏ @do_zogoyururito 7:25 PM - 3 Dec 2017
にゃっ

喵喵

貼埋今日深夜の真剣お絵描き60分一本勝負就瞓

5/12 深夜の真剣お絵描き60分一本勝負有

どーぞごゆるりと。‏ @do_zogoyururito 10:01 PM - 4 Dec 2017
妖夢ー！
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

しょうねん‏ @shounen_f 10:30 PM - 4 Dec 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
伐採タイム

しょうねん‏ @shounen_f 9:57 PM - 4 Dec 2017
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
姉さん、その台詞クソダサい☆

もぐらさん‏ @Mogura3D 10:26 PM - 4 Dec 2017
ご機嫌なメンバーを紹介するぜ！！ 明るいトランぺッター、メルラン！！
切れるものなどあんまりない、魂魄妖夢！！ そしてわれらがリーダー、リリカ！！
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 3人そろってプリズムリバー3姉妹！！「誰だお前は！？」

有奇怪的傢伙混進來了!

.furara‏ @furimfurara 12:33 AM - 5 Dec 2017
りりかめるらん +30位
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

共同特點: 力大,酒量大,胸大

年紀都⋯⋯⋯⋯

藥師:嗯?

年紀都係小朋友一樣,只不過大過你地

忙到連登都唔記得上，Miss哂D Post

歡迎回來

幾時先可以轉生幻想鄉

脫離人生online

每日都活在幻想鄉

夢境中

菫子
有得響夢入面去玩就好

係時候要轉會高登
被ban左既send email就解得

回家了

Touhou Project Archival

[#ff0011]
Touhou 15.5 is now previewed on Steam, with an unlock date on January 5th[/#ff0011]

Be sure to hit that wishlist folks~
-ShameimaruNamusan-

6/12#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負！有

響子

妖椛-youka-@お絵かき練習中‏ @youka_1258 [10:14 PM - 5 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
お掃除響子ちゃん！

梅莉

どーぞごゆるりと。‏ @do_zogoyururito [10:10 PM - 5 Dec 2017]
メリー
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

仲有心心心心心心心心心心心心心心

バビロニュコン‏ @noko2421 [10:09 PM - 5 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
こころちゃん

わんどろするひと‏ @rhmksiykskruhm [10:13 PM - 5 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 秦こころ

あよ

☆ミ Title： 私が蝶になったはなし
☆ミ Album： Mischief Sensation 「悪戯センセーション」
☆ミ Circle： Shinra-Bansho 「森羅万象」

♬♪♫ ミ Vocal： Ayo 「あよ」
♬♪♫ ミ Lyrics： Azuki
♬♪♫ ミ Arrangement： Kaztora

✧彡 Event： Hakurei Shrine Reitaisai 14 「博麗神社例大祭１４」
✧彡 Release Date： May 07, 2017
✧彡 Website：
✧彡 Album Genre： Denpa, Electronic, Pop, Ballad＆Rock — Touhou Vocal Arrangement Album.

唔想去高登...

+1,之前比人撚狗咁撚

應該遲下早洩唔知搞乜春又令高登仔拉隊走人架喇

PADORU PADORUUUUUUUUUU

鍵山雛嗰幅完全認唔到

幾好呀!

真係
冇咩特徵

12/9 #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

蓬萊NEET

わんどろする 🐘‏ @rhmksiykskruhm [10:21 PM - 9 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 蓬莱山輝夜

老人家賢者組

唖秋㌠‏ @asyu109 [11:00 PM - 9 Dec 2017]
初描きおっきーな
赤面ソムリエ(激寒自称)としてとりあえず貧乳にコンプレックスを持たせて無理矢理赤面させた #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

ERIN

かに‏ @chisu25 [10:06 PM - 9 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 とちゅうであきたよ

シエラ♦︎2日目東ウ12a [2015年5月29日 16:24]

ロリス

夢消失 ～Lost Dream再crossover不思議の国のアリス

如果有下一個post一定將呢句永遠置頂

又話佢過氣

一直都冇過氣
只係大家都係幻想鄉生活緊唔得閒上水

船長

EastNewSound feat. Chata & nayuta - 幽音絶花、繚乱ノ彩
Album: EastNewSound - Felsic Mirage

原來八字真言系列仲有一首

Artist: Hatsuki Yura
Song Name: Drivi'n greedy
Covered: Touhou Project
Composer: Nhato

yura

今日#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
自由畫
等陣貼下先

【お知らせ】お題発表が大幅に遅れたため、本日12/15のお題はフリーとなります。

#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
今日係難得嘅自由發揮日
等我又自由貼先

しらすまっくす‏ @moba_honya_P [12:02 AM - 16 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
レミリア

蝦蟇棠梨❁*量産型アイコン企画‏ @Gamazumi17 [10:56 PM - 15 Dec 2017]
東方って男性キャラもいたんですね！ドンピシャすぎた...

#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
#森近霖之助

ratto 🌟‏ @mobilis_1870 [10:38 PM - 15 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

「幼いアリスと小さなメディスン」

うにゃ‏ @unya_draw [10:08 PM - 15 Dec 2017]
フランちゃん！
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

唖秋㌠‏ @asyu109 [11:51 PM - 15 Dec 2017]
手を繋いで肩を並べる幸せ #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

小愛

同大小姐滾床單

有冇人到會場

要返工

見到好多東方coser

可唔可以影下東方個區有啲咩買
但如果唔比影就唔好影

唔得閑去

sorry冇影到
不過轉頭可以影下戰利品

[突發]會場有好大隻靈夢fumo

Fumo啲眼神真係好正

2:45嘅時候仲有東方劇場睇
背景係東方永夜抄5面去到extra stage

光到影唔到相

厭世面

唯有望下次rg去到啦
我知今次表演個到有劇場睇但批唔到假

慘
唔緊要下次再黎過

買得唔算多
冇帶錢

仲有隻魔理沙仔

我比較鐘意衫，實用品同figure

Yonder Voice
平時冇聽開但係記得有幾首好好聽

我平時都冇聽開Yonder Voice
不過見佢地黎擺檔就買咗佢地嘅新碟支持下

想問有無同好聖誕一齊煲機打正作
雖然單機game 但係有人一齊打開心啲
利申n ex level

ex level
連normal都未no con到

一齊打啦我都未all n!
Ex 背下板扭返廿幾次就扭到 好似係

小弟淨係爆過永夜抄同鉗珠傳

目標聖誕爆紅魔鄉normal

剩係試過con住過normal

凍到隻手反應都慢咗

已經無con過咗

ウロ＠例大祭 こ-49b [2009年3月31日 00:26]
嫌がるロリスを無理矢理・・・

蘿莉絲蘿莉絲蘿莉絲蘿莉絲蘿莉絲蘿莉絲

ヲヲグニ‏ @ooguni [11:08 PM - 20 Dec 2017]
霊夢と一緒に雪遊びがしたいルーミアちゃん

諏訪ヤサイ‏ @yasai_023 [8:22 PM - 20 Dec 2017]
こいしの無意識パイタッチ

就黎聖誕節喇

バルブP@冬コミ2日目世紀末‏ @WTM666W 下午7:03 - 2017年12月18日
【祝】比那名居天子、憑依華追加キャラ決定！！！

"又冇份,我屌!"

いいいいた‏ @itatatata6 [8:53 PM - 20 Dec 2017]
インド

いいいいた‏ @itatatata6 [1:58 AM - 20 Dec 2017]
オランダ

冇咩做

好想玩不可思議的幻想鄉

新日暮里

冇機玩

冇中文

好想玩

摩多蘿首歌愈聽愈上癮

魔理沙

個眼神真係好正

EastNewSound @EastNewSound [23/12/2017, 6:17 PM]
【Ｃ９３新譜情報】コミックマーケット９３二日目 12月29日頒布開始 10周年企画第一弾 「緋色月下、狂咲ノ絶 10th Anniversary」の情報を掲載しました

ENS C93 緋色月下10週年remix

好得意

まりすく‏ @reionksuku [9:25 AM - 25 Dec 2017]
まりサンタだぜ！

聖誕快樂呀各位

好想去C93

冇錢

#metoo

去到C93嘅
請支持Liz Triangle
買lily-an同Liz Triangle嘅最後一隻CD

食完飯再貼

lily-an(りりあん)‏ @liztora [2:56 PM - 25 Dec 2017]

ラストアルバム『TRIANGLE』のクロスフェード公開してます。最後のワガママとして良かったらコメント、いいね、RTなど拡散して頂けたら嬉しいです。よろしくお願いします！ #LizTriangle #リズトラ #ちょっとでもいいと思ったら拡散 #みんなの力をお借りしたいです

lily-an(りりあん)‏ @liztora [9:31 PM - 23 Dec 2017]
最後のCDのジャケットぽろりしとこ😇っ

聖誕歌

☯ Title： 不思議の国のクリスムス (Christmas in Wonderland)
☯ Vocal： 3L
☯ Arrangement： MasKaleido
☯ Lyric： Blue E
☯ Circle： SOUND HOLIC
☯ Album： 秘 -HIME-
☯ Release Date： Dec 30, 2013 (C85)

☯ Original： 魔法少女十字軍 ／ Magical Girl Crusade
「蓮台野夜行 ～ Ghostly Field Club, track #9」

佢地啲歌真係好正

有無大大知C93今年放東方係邊日？

12/25 嘅#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
繼續自由斟

そうめん @07Bluersona [10:04 PM - 25 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

がぶ

為食心

猫々野るる‏ @nyanyano_ruru [10:30 PM - 25 Dec 2017]
サンタフランちゃん！
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

柴‏ @sksk_choco [10:04 PM - 25 Dec 2017]
クリスマスなアリス

#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

けほけぬし/売り子1日目東け‐12b‏ @Taiko3kehoke [9:58 PM - 25 Dec 2017]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
こいしでメリークリスマス

戀戀

如果你係指各個東方同人社團嘅檔位同Album嘅話

巴哈呢邊已經有人整咗C93 list
睇檔位置同參展時間就入返相應社團嘅官網睇就得

不過多數都係第一日擺檔

今次ENS有全緋色月下Album

ENS-0056 / 緋色月下、狂咲ノ絶 10th Anniversary(ヒイロゲッカ、キョウショウノゼツ 10ス アニバーサリー)

トラックリスト
DISC 01
◆01：緋色月下、狂咲ノ絶 (きりん Remix)
◆02：緋色月下、狂咲ノ絶 (きりん Remix nayuta ver.)
◆03：緋色月下、狂咲ノ絶 (MARIN Remix)
◆04：緋色月下、狂咲ノ絶 (ZestnicK Remix)
◆05：緋色月下、狂咲ノ絶 (Tracy Remix)
◆06：緋色月下、狂咲ノ絶 (nmk Remix)
◆07：緋色月下、狂咲ノ絶 (b-UMB Remix)
DISC 02
◆01：緋色月下、狂咲ノ絶
◆02：緋色月下、狂咲ノ絶 (1st Anniversary Remix)
◆03：緋色月下、狂咲ノ絶 (夕月椿ver.)
◆04：緋色月下、狂咲ノ絶 (紫咲ほたる ver.)
◆05：緋色月下、狂咲ノ絶 (花咲あんな ver.)
◆06：緋色月下、狂咲ノ絶 (nayuta 2017 ver.)
◆07：緋色月下、狂咲ノ絶 -2017-
◆08：緋色月下、狂咲ノ絶 (Insturmental ver.)
◆09：緋色月下、狂咲ノ絶 (1st Anniversary Insturumental Remix)

ひゅらさん@一日目あ-58a‏ @hyura3 [4:28 PM - 25 Dec 2017]
恥ずかしい落書きがバレミリア

レミ

唔該晒
又放係第一日 又要去完企業先可以搵愛麗絲本買

入手

呢兩隻太難夾，放棄

C93後又唔見一叉野

正常
我係你兩倍

要開C93鬥慘大會

共勉之

C93降臨

nachi

☯ Title： FLASHLIGHT 00:45 PUNISHMENT
☯ Vocal： nachi
☯ Arrangement： Masayoshi Minoshima
☯ Lyric： Haruka
☯ Circle： Alstroemeria Records
☯ Album： FLASHLIGHT
☯ Release Date： Aug 16, 2014 (Comiket 86)

[url]
[/url]
☯ Original： 時の風 ／ Winds of Time
「東方夢時空 ～ Phantasmagoria of Dimensional Dream, unused theme」

今日係聖戰

東方冇 linux game

少年你都係用返windows啦

新PV！

サークル森羅万象PV第六弾！

二人合わせて あうん！ワン！

■原曲：一対の神獣

■収録アルバム：Season 4 you

■ボーカル：あよ (@Ayo_a4 )
■Arrange/Lyric：kaztora (@kaztora_)
■イラスト：シロ（@shiro_5208）
■ムービー：カフウ（@CafuuMV）

冇計啦,Mr.A係高登果時都一直問緊呢個問題

已經搵到第一日出售嘅東方H本子

準備新年
大家新年快樂
希望快啲有中文化

新年快樂
1月5號就有得經steam買憑依華

唔知有無得同steam ser黎連線呢

各位新年快樂
期待憑依華

minusT真係好勁
睇住食飯一流

2018
新年快樂

間唔中就要拎出來J下

各位巴打到時一齊玩

連登大亂鬥

竟然冇人講c93本仔

ex熊貓已經開始有中譯

今次貼下憑依華嘅新角二人組
shayuheisi [2018年1月1日 20:48]
らくがき

エニグマ [2017年12月31日 16:54]
依神姉妹
ネタバレ注意

泠 [2017年12月29日 22:21]
依神姉妹

永遠消失的幻想鄉 ～ The Disappearing of Gensokyo

RELEASE DATE: 11 Jan, 2018

steam開始有東方同人驚

復興

まりすく‏ @reionksuku [11:53 PM - 4 Jan 2018]
すー・・・

靈夢的氣味

ジュニア‏ @junior_nyancat [11:45 PM - 4 Jan 2018]
🤔

憑依華Steam出咗啦！各位GOGOGO

快留ＩＤ ＡＤＤ好友

天子識爆旋陀螺又識用浮游炮打人

COU‏ @COU5101 [12:35 AM - 6 Jan 2018]

神子亂揸人實錄

WITNESS SILENCING

要報警

唔記得貼link

打normal用天子輕鬆屈死啲ai

從來冇落過黎囉好冇

比那名居天子
Strike Freedom
行きます

想開個line群方便巴打一齊玩 大家點睇

都可以
不過我都係亂spam彈幕唔識玩

大家咁話 本地連線保證唔lag 一齊練下啦
小弟line id: redwhitess 開定個群等大家入

にご [2017年8月2日 23:00]
【俺たちの】こころスプラッシュ【ビキニ】

好想同心心玩水水

之前突然俾我係ex搵到出自少女終末旅行作者手筆嘅芙蘭想去死NON-H本

唔想知

雖然見到9嗰下笑咗
但係始終一諗到係避唔到嘅事就

巴打們快來

未down line
啱啱add咗

shnva‏ @shnva06ka [4:10 PM - 9 Jan 2018]
夢

夜晚喇
快啲同Doremy大姐姐一齊進入夢鄉啦

1/9嘅#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負有...

Doremy大姐姐

ファルケン＠例大祭申し込みました @YutoZin [10:24 - Jan 9, 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
どれどれどれみー＾＾

豆餅 @TERA2162 [10:26 PM - Jan 9, 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
~dreamer~

鈴仙

ぴあ @piano_725 [11:08 PM - Jan 9, 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

うどんげ！
めちゃくちゃ遅れました🙇💦
あまり思い通りに描けませんでした😓

群青よしお @gunnjou_yosio [11:05 PM - Jan 9, 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
鈴仙

Clownpiece

EO@冬コミお疲れ様でした @EODAYO [10:29 PM - Jan 9, 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
クラピー!

水谷蛍 @hanasan520 [10:57 PM - Jan 9, 2018]
恥ずかしいにクラウンピースちゃん～ #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

かつかれー(二皿目) @katukary324 [11:18 PM - Jan 9, 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
だいぶ遅れました。初クラピ

Doremi好撚正
但憑依華好似麻麻地

崩晒

鐵甲無敵Doremy

もぐらさん @Mogura3D [10:54 PM - Jan 9, 2018]
「ひゃぁぁ！！」「良い悪夢（出汁）でてるわー」 #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 夢の中でも現実でも、優曇華に休まる暇はない

唔知月兔嘅耳仔咩味呢

c @cyc_rosalyn [10:48 PM - Jan 6, 2018]
੯ੁૂ‧̀͡u\

小愛

永遠消失的幻想鄉聽日就出啦!
準備銀包啦各位鄉民

Touhou Project @THProject [19:23 - 2018年1月11日]

A reminder that the Touhou Fangame - The Disappearing of Gensokyo, will be launching on steam in 9 hours, at approx GMT 10PM. Projected pricing is to be around $12-$20, depending on your regions (need confirmation)

Meanwhile, here' a nice short bossfight video of the game to give folks an idea on what the gameplay will be like
Be sure to hit the Youtube link within comment section to enjoy the boss battle in 1080p 60fps folks

-OfCourseItJustHasToBePurePostingNamusan-

少女終末旅行真係好好睇
不過個作者個精神都幾唔穩定
成日係Twitter 講好多嘢
依本都算正面啦

天子小朋友你好

新人報到,東方project近來接觸過,原曲好撚正
有好聽嘅二次創作vocal,但始終都係原曲好

話時話,有D想喺自己兩邊耳筒貼返個和字

歡迎

你好

之前好似真係見過神子嘅耳筒
記得仲有靈夢版
搵搵先

係呢個了

炒得好貴

呢種耳機好多時都係賣個樣,音質上唔會好得去邊,要有心理準備

上次去老秋見過 夾公仔啲獎品黎sosad

我寧願DIY改自己耳筒
已經有隻音質唔錯嘅

第十四回東方project人氣投票

仲有五日咋，快啲投票啦

請大家投文文一票

ひゅらさん‏ @hyura3 [9:26 AM - 14 Jan 2018]
人気投票やぞ(威圧

大小姐使用威嚴
十分有效!

係香港硬係覺得好少人講，現實冇幾個同好，定係我識人太少

投咗

我身邊朋友都係知東方Project係咩
但係唔係沉迷東方，倒錢落海嗰種

依家先發現連登有東方post
好鐘意純狐

沉迷唔代表一定倒錢落海

我都唔會倒幾落海

$

冇錢畀我倒
不過就算有都應該唔會

我大概2011/2012年個段時間入坑嘅，身邊少人識，就算識都係聽過個名or無興趣 都係得兩個師兄有打原作。

自己有買開同人CD
之前去日本都有買返啲正作返黎
都唔算好倒錢落海

歡迎巴打

有冇人投左比こいし
雖然佢人氣不嬲都唔低

每次cm同例大都平均倒左10隻cd返黎姐

倒錢

投咗心心，文文，蕾米同愛麗絲

你地有無儲開東方啲膠

乜咁啱啊

剩係投咗レミ

咩膠

Figure掛，我諗
前幾版咪有個アリス控有齊四色添

我得1P色

投咗蓮子同小鈴

投咗俾摩多蘿
新角最鍾意佢

楠なのは‏ @LOSER_na [11:22 PM - 16 Jan 2018]
れんしゅう

蘿蔔有汁

仲未投自己心愛角色嘅鄉民們要快手啦
投票去到20號咋

第14回 東方Project 人氣投票 投票開催

開催期間 2018年1月14日（日） ～ 2018年1月20日（土）

旅行時入了這本
正！

還有本身有幾隻黏土人

如果佢全部角色出哂土人
個坑可能仲深過saber或者艦娘

呢樣真
黏土人冷門角色冇份

呢個好玩, 利申轉貼的

白粉到底咩味道

終於

有消息啦

[拉票] 心心笑緊

支持埋呢對香霖堂兩人組

終於喺steam買左第一款東方

呢啲年爭zun咁多杯啤酒係時候請佢飲返杯

16同15.5都係steam上左啦
正作不來一發嗎

水谷蛍‏ @hanasan520 [10:49 PM - 17 Jan 2018]
み、見ないで！>/////< #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

居然仲有人，留個名先

身邊無人中意東方，推左咁多年都無人落坑

橙

之前推咗一個

好耐之前玩過東方格鬥,後來有幾年冇玩,跟住突然又俾人推返落坑玩埋彈幕

當初都係朋友提起，再自己wiki research落坑

我自己係因為睇完最終鬼畜妹X藍藍路條片而認識東方
然後聽左堆二創就入埋坑

當年好多fd都識依首同⑨，然後 就無然後了

我係一聽到bad apple自己跌落個坑到

高登間中都仲有人開post?

唔覺意聽到レミ原曲
再見埋幅レミ圖就直接落咗坑

舊作興高冷家姐,崩壞細妹
憑依華就玩家姐崩壞

威嚴滿滿的大小姐

燒錢轉運

呢層唔清楚了

紅魔鄉之前嗰啲同角色我毫無認知

其實個世界觀係點，一直以為得個幻想鄉

官方好似當係另一套作品(同人當然唔會)
世界觀由新作繼承但係有出入
官方會選擇以新作為準則
同人就視乎需要/劇情揀跟新定舊作

幻想鄉呢個名好似係去到紅魔鄉先正式響game入面出現

舊作都有提及博麗神社
所以就當舊作都係響幻想鄉個世界觀入面
不過舊作已經有地獄(魅魔)同魔界(神綺)
同埋有其他平行世界(岡崎夢美)

唔怪得之有啲亂

好耐之前仲有,但依家就

Foreground Eclipse全專輯

小傘升到上20

點解愛麗絲要長命過魔理沙

又逼我諗返起芙蘭終末旅行

有冇鐘意藥味同人本既人係到

同人本少接觸
多數都係音樂

不過C93買咗本叫「こころvsオキナ」嘅同人本打算睇下

音樂我都有聽開
最近搵到個森羅萬象既音樂劇好撚正
好少見到喱類型既同人音樂

係咪官方channel個幾條PV

唔係果幾條PV入面
youtube搵森羅萬象+音樂劇應該會搵到
風格真係好特別

黎緊c3睇下有冇得掃貨

壽命說又愛又恨

屌、出靚少少個verson又cap水
Shut up and take my money

又要倒錢

搵到，幾正。
諗起Sound Horizon

1/22 #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

しょうねん‏ @shounen_f [10:49 PM - 22 Jan 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
見てるだけー

東京人民管理局副局長代理人‏ @dairininn_ [10:35 PM - 22 Jan 2018]
咄嗟に能力でいろんなところを隠そうとするルーミアを描きました
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

瘠烏‏ @y_karas [10:49 PM - 22 Jan 2018]
ルーミア！ #深夜の真剣お絵描き60分一本勝負 ※東方版

橙

こに‏
@2525KONI_52 [10:35 PM - 22 Jan 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
ちぇーん

芝浦 淳‏ @gaisurvive [10:28 PM - 22 Jan 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
雨が窓をたたく～ 悲しみが怒りになる～ 自分に限界があること知らせてる

響子

unico‏ @unico_union [10:05 PM - 22 Jan 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
明日の朝

やんたろう‏ @yantaro_sun [10:04 PM - 22 Jan 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

響子

睇多次又係一次沉重嘅精神打擊
小弟眼淺呀

哇呢度！！！推大小姐二小姐！！！

小愛

I am a lonely mage who is just in a maze
Nothing heals or cures my forever loneliness

♫ 歌曲紹介／歌曲資訊／Introduction：Seeds of Life / 生命的種子
♫ サークル／社團／Circle：SOUND HOLIC
♫ アルバム／專輯／Album：2014-12-29 (C87) SOUND HOLIC - 怪 -KAI-
♫ アレンジ／編曲／Arrange：8STYLE
♫ リリック／作詞／Lyric：Blue E
♫ ヴォーカル／歌手／Vocal：ユリカ ( YURiCa / 花たん / cordelia )

有冇想玩東方歌又收結他手既band係到

收唔收弱雞drummer

acg歌band少
東方band更少
而且見唔少自稱acg band都係玩鋼鍊火影之類既大路野
身邊唯一熟少少東方既fd就淨係聽歌，但係連聽歌係邊個角色都唔知既

btw我都係弱雞新手,其實應該玩到咩程度先適合搵人夾

順便介紹下我老婆

利申chord都未識撳晒

利申:唔識彈

Pika(らび)‏ @yorurumo [10:11 PM - 23 Jan 2018]
白黒反転魔理沙ちゃん
描いてみたかた☺️

黑白色互換嘅魔理沙

瑠‏ @multitask_ryu [10:49 PM - 22 Jan 2018]
雪でにとりちゃん作った

にとり

最後嗰幅

夜晚打開窗簾： > > >

愛麗絲好得意

幽香とアリス [2015年3月7日 18:51]
きゃー

:哎呀有風呀

神主去台灣宣傳
幾時去香港

唔會喇，香港咁少人，加上之前都衰過一次⋯⋯

衰咩

例大祭in香港

舊年去例大祭睇場刊 本來期待緊in香港場
返到之後

搞到台灣場好似變左定期咁

原來有對咁嘅CP
金銀女僕組

最大分別係咪一個真材實料，一個用PAD..asldkjsiaodhasjbkjasfdn.z,f .mdzfhladjs

博麗神主‏ @korindo [9:35 PM - 26 Jan 2018]
台北に来てますー

神主in台北

因為台灣人口多，搞得起
第一次去台灣例大祭個陣
我專登飛過去捧場，朝早九點去到已經打哂蛇餅，問下啲宅宅，佢地都話平時啲同人展都無咁多人，相信個個都係沖住日本社團而來

上年同fd5-6點排到9點先開場

證明東方高人氣

等緊天子/輝夜,睇佢復唔復刻

Shibayan又remix多次Monochrome in the Night

☆ミ Title： モノクロ・インザナイト(C ElectroBreaks Remix)
☆ミ Album： Solar
☆ミ Circle： ShibayanRecords
♬♪♫ ミ Vocal： 3L 「安保さゆり」
♬♪♫ ミ Lyrics： Cittan* 「しったん」
♬♪♫ ミ Arrangement： Shibayan 「しばやん」
♬♪♫ ミ Remix： Tanso ／
♬♪♫ ミ Original Composer： ZUN 「上海アリス幻樂団」

✧彡 Event： Comic Market 93 「コミックマーケット９３」
✧彡 Release Date： Dec 29, 2017

minusT‏ @tauminust [6:10 PM - 29 Jan 2018]
えーりん

買副眼鏡俾公仔戴

Toho megane系列識貨喎

PPAGA‏ @popipoooooo [7:35 PM - 30 Jan 2018]
ㅠ크롭한게 나은듯

再食就變月巴喇

博麗神社社務所‏ @HakureijinjyaS 下午3:06 - 2018年1月27日
あと99日！！
5月6日開催

博麗神社例大祭

こころ [2018年1月29日 12:50]

Hell Tee

nayuta
Circle: 凋叶棕 (Diao ye zong)
Album: 随(manima; Compliance)
Title: かぜのゆくえ (kaze no yukue; Whereabouts of the Wind)
Vocal: nayuta
Lyric: RD-Sounds
Arranger: RD-Sounds
Original: 判読眼のビブロフィリア

禾都想買副

想去見識下，奈何窮加上時間好難就

冇錢去日本

會去

影相
謝謝你

東方meme

掛住屠龍冇推post

靈夢枝驅魔棒咁痛架咩
頭先睇鈴奈庵第十七話望到靈夢一下扑落去小鈴到 之後小鈴暈咗

鐵通

笑左出黎

靈夢可恥
原來一直用緊鐵通驅魔

原來nachi前日生日
雖然遲咗 不過都照祝nachi生日快樂

其實我啱啱睇睇下鈴奈庵先發現深秘錄同憑依華嘅畫風同鈴奈庵一樣 原來都係春河もえ老師畫嘅

睇嚟連登東方廚都係唔多

有咩計

一齊玩下憑 搞旺個場

玩得好廢

大家咁話 廢有廢玩啫

驚新手場都俾人屠

重溫經典

♫ 歌曲紹介／歌曲資訊／Introduction：Endless night
♫ サークル／社團／Circle：NJK Record
♫ アルバム／專輯／Album：2011-08-13 (C80) NJK Record - TOHO EURO FLASH Vol.2
♫ アレンジ／編曲／Arrange：DJ Command
♫ リリック／作詞／Lyric：NJK Record
♫ ヴォーカル／歌手／Vocal：3L

一山還有一山低

今日行C3見到不可思議的幻想鄉試玩
明明影咗相唔知點解唔見咗

重有file送

聽日去玩下先

屌 想去

啲staff周圍派，係幾靚，但中文版好似怪怪地咁

我應該星期日先去

有冇人去c3抽 kuji

聽日去睇睇

子野日 @Neno_Vi [8/2/2018, 4:40 PM]

文明の利器を手に入れたこいしちゃん！

(たぶん菫子のスマホ)

戀戀

ファルケン＠例大祭申し込みました‏ @YutoZin 下午4:01 - 2018年2月10日
#東方project
おぜうさま＾＾

攞到最後一個東方file

有冇去pikatto抽畫
我見得二小姐

ps4 個份？

係

好似見唔到有

題外話望到A-31有魔理沙老婆們買

老婆們

係a45好似

miss咗

望唔到有畫抽
應該係今日去太遲

個File到仲有張宣傳紙

靈夢

好想玩c3果個不思義幻想鄉
有冇人知幾時出係ps4到

佢話2018年
張宣傳紙又冇寫

隻game中文化工咗好耐
最壞打算咪2018年尾先出

えぬし‏ @genso_56 [5:45 PM - 12 Feb 2018]
バニーアリス！

兔仔小愛

c3見到

算唔算cos

バレンなんとかの当日まで我慢できないパル氏
元ネタゲームはやったことないんですがゲーム配信見てると楽しそうですね
ちなみに武器はバイザーから連想し某シスターズを参考

chi lun sin

想玩

俾パルスィ皇天擊殺

支持パルスィ清算偽毒

天子小朋友

各位新年快樂
狗年返工返學都唔使做到隻狗咁

香港邊度有得買？

旺角百寶利大廈22樓嘅dream paradise會有少量現貨嘅fumo
上次去望到有靈夢魔理沙 戀戀 覺覺同心心

不過隻河童同轉轉轉應該係自制

自製

你地會唔會睇東方MMD
有時有d好搞笑 好鐘意睇

食飯冇手打機嘅時候會開黎睇
笑到食唔到飯

mmd有個岡格尼爾進行曲都女好笑

其實我幾期待有社團會用返東方嘅vocalist整返套同人動畫
之後望到配音表嘅都係熟悉嘅vocalist

我睇レミリア日和 有時搞笑有時有劇情
幾好睇

你指幻想萬華鏡嗰類?

差唔多呱
不過萬華鏡本身好似冇配音

我本身係想一個社團邀請唔同嘅touhou vocalist 例如3L nachi nayuta senya めらみぽっぷ咁幫角色做官方嘅配音

好似3L配紫 nayuta配芙蘭 senya配靈夢咁

一定會好正

剩係紅魔鄉關卡內有對白嘅都9個人
劇情需要可能仲要揾多幾個返嚟
邊到揾咁多人配

一人配幾個is ok

鈴仙出Nendoroid
銀包準備

京都幻想劇団@C93 い02a‏ @fantasytroupe [10:01 PM - 15 Feb 2018]
旧暦では、今日が大晦日で、明日が正月になります。
中国ではこれが一番重要な祝日で、家族団欒でお祝いします。
幻想郷にも旧暦の新年を祝う妖怪は居るでしょうかね？

小鈴都祝大家新年快樂

話說今日PR 有無巴打會去

去咗
返緊屋企

好想玩東方歌

Groove Coaster

街機淨係有玩mai

一個月玩得一兩日

以前都玩得好密
手套都打穿左兩三對
兒家一個月先玩得果幾cred

maimai好撚多女玩
啲女又鍾意著裙 好撚正

其實maimai部機一開始既target係女性市場

不過我就去開煙場，唔覺得多女

Lolita 女女

cos界d女
你知我知

咁講嘢
講起cosplay 香港都無乜見到東方cosplay 了

唔只cos啦
見到幾檔畫過東方既同人大手原來只係邊套hit就畫邊套既
心都淡埋

咁其實日本個邊都係咁
人地都要搵食
好多鍾意嘅都去咗畫fgo 個啲了

搵食轉主打唔係問題
起碼真係了解過套作品啦
一個同人社團如果淨係純粹係賣畫技既話
其實真係幾無趣

Oracle of Forgotten Testament

又有新東方驚喺Steam賣喇

的確，唔少社團係見風使舵
但東方的確成為一眾畫師既苗床
近排紅到仆街既pop team epic
原作個畫師就正正係畫東方出道
東方有容乃大

東方就好似中小學咁培養各個畫師成長
音樂方面都係
好似幾多同人音樂社團都係本身唱東方歌起家
之後再慢慢有自己嘅個人音樂專輯

フィギュア・プラモ情報＠fig速‏ @figsoku [11:16 AM - 21 Feb 2018]
【東方】ねんどろいど「鈴仙・優曇華院・イナバ」本日予約開始

受兔

佢地遲早會返嚟嘅
東方還能再戰一千年

歸家

又伏咗
點解我同黑暗漫畫咁有緣

(C85) [ふあん亭 (フラリ)] 想起の途 (東方Project) [中国翻訳]

黑暗系嘅話推介你睇薬味さらい
好撚正

一定要女先做得cosplayer?唔可以你自己做偽娘去cosplay?

WTF

香港D女權臭閪太霸道,做男人好撚難
有能力嘅話放咗工就做偽娘算啦

巴打識貨

會唔會睇睇下其實係巴打你嚟

早苗成神個篇
同埋罐頭個篇都好撚正

我肥柒毒就廢事侮辱咗自己鍾意嘅角色啦

做偽娘

遲啲望下先

壱既黑暗系漫畫都好正
十六夜咲夜不會瘋
同埋射命丸文做戰地記者果篇（唔記得咩名
次次睇完個心都寒一寒

喵

ルヒカ＠紅ひろレミ55,56‏ @franruhika [1:53 PM - 22 Feb 2018]
ねこれみ・・・！

#猫の日

えんぴつ＠動画進捗40%‏ @apple19syde [11:02 PM - 21 Feb 2018]
き、今日は猫の日だ…n…にゃー

肥柒毒做偽娘三步曲
減肥,激光脫毛,整容

只有男性先可以滿足男性

邊個話偽娘唔可以食女?
其中一個CP:偽娘出魔理沙,真女出靈夢

出靈夢做後宮王

魔理沙都好大個後宮

後宮王仲有冇其他?

霖之助算唔算

仲有好多喵

Lilith‏ @nominomi [8:13 PM - 22 Feb 2018]
#ゆかゆゆ
ねこの日🐱✨（過去絵ですみません💦）

c‏ @cyc_rosalyn [11:31 PM - 22 Feb 2018]
ฅ

白山‏ @shiroyamadon [5:04 PM - 22 Feb 2018]
ねこのひ

#毎日アリス
740日目

絕望事實,男角冇市場

全部變晒男角就有腐女市場

魔理沙 x 霖

魔理沙老豆x霖

下個post應該繼續用呢個名定改個正式啲嘅名好

冇所謂

老實講telegram東方icon真係好靚

正式d好啲

其實無乜分別
都係無人

其實好似都係得幾個人

少年，你太年輕了

彈入

你以為好多個人同你吹緊水?

好啦
我認其實啲account全部都係我開嘅
我係單機撚

宵やま@yoiyama(:3[next大⑨州小倉］‏ @yamatojiliner5 下午11:57 - 2018年2月21日
ふもふも蓮子。

Hi正身

想問下聽日CW有冇人會去？
唔知去唔去好 怕冇野睇好快走

CW 我不了
之前佢放明光社啲人入嚟搞事
又叫政府電報辦啲人入去查鳩啲畫師

不過其實香港同人展你頂盡都係行兩三個鐘

依加同人展販售趨勢都係偏向賣掛飾類多 少咗好多同人誌

CW就不了
搞爛咗

之前唔知有PR 冇去到
我淨係識CW同RG 唔知有咩展有野睇

慘

3月4教院有同人展
收到風有隊表演叫touhou hot好似係玩東方歌

多啲上嚟吹水 實有人會講嘅有展個時

新post格式大約搞好
淨低等我用幾個account推爆佢

てとが‏ @tetotetotetoga [5:01 PM - 24 Feb 2018]
猫化してサラシが巻けなくなった霊夢

喵喵喵

ふんぼちん‏ @fun_bo [10:30 AM - 16 Feb 2018]
「私が魔法少女なんて無理無理～～❤」
「・・・」

呀婆扮後生

少女唔鋤愛阿婆

好心幾百歲就咪搞咁多野啦

巴打你睇下你後面

J咗好多年

高登舊po開版圖
次次見到都要打J

其實係邊個畫師

好多千幾歲仲keep到好似十幾廿歲咁
屌,紫媽咪算後生囉,聽聞有角色成億幾歲

隔離紅魔館既四百幾五百歲都重係可愛既小蘿莉
所以話老太婆就係老太婆唔關歲數事
無論點著點扮都唔會擺脫到老太婆既氣質

yaise‏ @yaise 下午12:10 - 2018年2月24日
#軽い気持ちで描いたら思った以上に反響があった絵

うーーーー！
吸血鬼都咬唔郁法包

レミftw

春風之約 茶之宴 同人展
日期：三月 4 @ 11:00 上午 - 7:00 下午
地點：香港教育大學大埔校園

地址遠到唔想去

唔記得補Lin

去啦
真心推薦

睇嚟要坐巴士搖過去

未去過教院

Same

文 雪灯籠 2017年12月6日 16:00
あやや

minusT @tauminust
リリーホワイト
もうすぐ春ですよ～🌸

nachi

かがや‏ @oshiriUDON [8:17 AM - 27 Feb 2018]
ちゅ～る(妹の指)

餓到要食手指

你去比野佢食囉

電波feel

一齊食

ゆりかご‏ @Yurikago601 [9:16 PM - 21 Feb 2018]

今製作中の「Life was beautiful」MVの進捗です！
7月の第10回東方ニコ童祭までになんとか完成させたいぞ！

睇返Twitter 先知
原來ハマー係女人嚟
仲要係人妻
佢畫隻藍好淫好好J

新post lin

女畫師

推爆埋佢

東方Project世界第一！